title: 通过socks5代理登陆服务器
keywords: 通过socks5代理登陆服务器
savedir: articles
categories:
  - tool
date: 2016-03-29 10:34:17
updated: 2016-03-29 10:34:17
urlkey: socks5-config
---
1. 下载 [proxifier](https://www.proxifier.com/) 并安装，激活码：`MAZDC-M2DMM-FPSWN-LNADE-SM6UN`

2. 获取代理IP，帐户及密码

3. 添加 socks5 代理服务器

{% img articleimg /postimg/socks5-config/001.png %}
{% img articleimg /postimg/socks5-config/002.png %}

4. 添加代理策略，指定哪些通讯走代理通道

{% img articleimg /postimg/socks5-config/003.png %}
{% img articleimg /postimg/socks5-config/004.png %}

> 一般需要通过代理登陆的服务有 ssh、phpMyAdmin、远程桌面等，代理策略可以导出导入